[水草缸造景] 原來利發行已經唔出co2雙錶頭了

仲走左去問有問得買, 原來冇做成年, 因而一訂就要訂二，三百個, 去貨去得慢, 做唔落去..........
如果有師兄想博一博, 可以打去問下.....

最後都係金魚街買左ista CO2鋁罐同INTENSE 電磁閥

希望玩奈D~